- find_first : utilisation d'un iterateur plutot qu'une slice
    parametrage des tailles de blocs
- prefix :  * quelles perfs pour l'increment en fonction de la localite
- benchs
- autres algos: dedup ?
